3台d sales 一張單佣金有幾多錢？

一個百幾蚊既plan大約有幾錢

屌佢老母臭閪日撚日打過嚟

吊9佢啦

blk 9 咗

Csl都日日打黎

聽講最top有8-10萬一個月

大部分人得兩 三萬姐

我都收到 明明係3就完約打來幾次冇聽 煩撚sales

我都係

梗係e排生意慘淡，sales出盡力追數

完全唔明點解擺明唔聽佢地電話都日日打
好厚面皮

數碼通無限plan $1000 佣 一個客

Csl 每日一電話喇

有冇咁多呀？ 係咪貴plan先有

做公司客？

DLLM最撚din 我用緊csl csl打黎問我轉唔轉台
我即刻屌撚到佢化就沒再打黎

3台有排係咁打黎 我屌鳩佢係咪你比違約金我就即刻轉黎3
之後就沒再打過黎

睇一個月衝到幾多數 多嘅係唔止首月月費

日日call CLS

封鎖啦

裝芝麻啦

屌鳩佢你你咪比埋我個違約金 係我即轉過黎
咁就唔會再打

之前做左網上行客戶，之後不斷收到csl電話叫轉台
屌佢老味，咁大間公司，要填張opt our form 都咁難
填完交埋上去一星期仲收到電話叫轉台
即刻屌鳩佢：根據個人資料私隱條例，乜乜乜
之後就無打

做幾多張先有

唔知有冇床單